其實你地男仔永遠都唔會明我地女仔比你地屌嘅時候幾痛

除非你比人屌過屎眼啦

用潤滑 ar ma

條女話好舒服

所以你有兩個屎眼？

你點知屌屎眼痛？

邊到有女仔？

男仔條撚都痛到噴膿汁

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

明顯係你有問題 睇下醫生

我想射精你

成日同男朋友咁講 佢都唔信
話邊有可能痛成咁

我

炒飯我 OK？

尤其是無做一排真係撕心裂肺咁痛

a0ptgf

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

有興趣

配種OK

痴線？

$/Q?

咩係假膠

都係gay妹明我..😣